[回帶]GC大獎 公布得獎名單 Cyberpunk 2077獲 5 獎

今年因為 COVID-19 疫情影響而改採數位活動形式舉辦的歐洲最大電玩展「gamescom」，於 8 月 30 日閉幕當天揭曉了今年 gamescom award 2020 的得獎名單，其中《電馭叛客 2077》獲得 GC 最佳大獎、最佳 PC 遊戲獎、最佳 RPG 獎、消費者最期待獎、最佳 PlayStation 獎等 5 個獎項的肯定，成為最大的贏家。

gamescom award 是針對 gamescom 參展遊戲進行評選的獎項。今年的 gamescom award 由德國和國際遊戲記者、知名 YouTuber 和其他專家組成的評審團從 140 多件參賽作品中，針對 26 個類別進行評選。除了評選獎項之外，並開放玩家票選獎項的投票。最後於 8 月 30 日的 “最佳展出” 直播節目中揭曉得獎名單。

未出就比奬佢,間嘢收𠵇幾多錢

算唔算係歷史上最多獎嘅電子垃圾

出完先delay，係創新既

宣傳費 主要係攞奬

發覺連登仔好鍾意跟風屌 為屌而屌

gamescom同其他遊戲展嘅獎不嬲都係畀未出嘅game 係講緊最期待嘅game

條link入面嘅其他得獎game仲有watchdog legion 新mafia humankind呢啲嗰陣未出嘅game又唔見你講

tlou2

最佳 PlayStation 獎

真係亂鳩咁比